破壞死物無撚用，要破壞就破壞生物。

對家一早已經做緊。

上頭話唔好搞禮賓府搞官邸
佢哋點敢吖

聽日見！